陳雲：泛民及大部分香港人令我丟失生計，現在各位見到惡果。2019年的香港法權剝奪、2020年的瘟疫奪權只是前菜。

陳雲：我是預知未來的人。你可以叫我做先知，我只會悲傷，我不會反對。我是世界上最早提出decoupling with China（脫離中國）計劃的人，我的香港修憲計劃在2016年被泛民及大部分香港人摧毀。之後他們對我鋪天蓋地的攻擊和污衊，令我丟失生計。
現在各位見到惡果，2019年的香港法權剝奪，只是共產黨的香檳酒。2020年的瘟疫奪權，是第一道前菜。

點解無預見自己失敗

如果冇陳雲個名仲以為係邊個建制奶共狗寫嘅嘢

痴線佬

重點係令我丟失生計

丟失生計先係重點
廢老就該石沉大海 好好養老

國師又中！！！

有陳雲個名直頭知係共諜寫既嘢

佢真係痴晒線

又唔食藥

香港人抵死的
國師一早教哂路

話佢共諜都太枱舉佢
佢只係青山走犯

青山佬無討論價值